# cours_POEC_CI-CD



## Projet fictif

Projet qui a pour seul but de tester l'intégration continue avec GitLab, Jenkins et la qualité de code avec SoundCloud, le tout sur une application en Java 17 avec Spring Boot (conteneur Docker avec une base de données PostGreSQL).
